有時間睇環球時報，不如真係笑話好過啦

都係一大本笑書
連登仔幾時變左環時忠實fans?

都要睇下人地寫咩ON8+1野的, 做文宣都要知對面平時食開咩劣食

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]